行行下街好攰 食

住呢個先 今晚食炸野

但對面有個好撚猥瑣既啊叔成程望住我 仲食到勁大聲雪雪聲 好撚核突 仲要唔撚掉垃圾

幫住你碗嘢咋

佢望住我個人啊

佢望住你心諗 : 嘩 仲食呀

sorry囉, 下次我會掉垃圾

幾時食3舊軟殻蟹手卷？

好貴

本癲狗黎保護你

狗狗help

明天...

攬實我，唔洗驚